靚仔周圍屌閪，猜一四字詞語

第三頁開估

btw,不推文thx
唔好做鳩我

pish

不Gay的瘋

武漢肺炎

李斯朝鮮 silly, 冇可能

春風得意

秒

鵝攞多支，因為俄國出名多靚仔，攞有食/屌既意思，多有四處/周圍既意思，至於支就未諗到點解，費事太牽強

靚仔屌閪

木鹿大王

做乜撚野

支=支那雞

屌你老母

未有人估到

垃圾屌閪

周圍屌閪

4處屌閪

翻鬆泥土定汪洋澤國？

幸福賓周

秒硬你

答案1：到處留精
答案2：樓主老母
答案3：毒撚唔好成日ff啦

錯曬

鶴立雞群
一日千里
川流不息

認真答：

淫之常情

錯

任屌唔嬲 輕鬆

中出即飛

夜夜笙歌

無dick放矢

u guys so weak

我知

出入平安

春回大地

其實兩個答案我都可以接受

1. Battery low

用中文讀下，battery路？
又真wor，返屋企條路無電真係好撚難頂

2. Infinity war(way)

無限之路唔洗解釋啦掛？

夠18歲（lQ）先好上連登啦，thx

易如反掌
理所當然
不勝枚舉

咁獨撚周圍屌屎眼呢？

猜一四字詞

白鷺ㄧ行上青天

一見鍾情

新會然

一來一往

呢個唔係影視台常客都唔會知啦吓話。新?我連登開台玩到呢家

zzz

終於秒你了 4條1，想偷我雞？

綠野仙蹤

會唔會都有陳國邦睇？

竟然冇陳國邦

四字詞語

留最後一個位畀你哋估

唔覺樓主靚仔